林鄭 : 社會朝更團結包容方向前進

行政長官林鄭月娥出席一個慈善論壇時表示，指本港的慈善服務歷史悠久，慈善機構數目由2006年的4400間，今年已倍增至接近9000間，社會正朝着更包容、更具同情心，以及更團結的方向前進。

林鄭月娥指出，特區政府多年來增加資源致力扶貧，並成立基金資助有意投身慈善的初創企業家，過去3年已向140個項目資助超過1.2億元。

她又說，慈善服務不能只靠政府，亦要有賴商界的協助，通過創新的做法，改善整體社會的生活質素。

團你老母 包你老母咩 難聽過粗口

主語放錯左，係啲老闆更團結咁恰打工仔

包容=員工妥協
包容=市民妥協
包容=港人妥協

高官老闆蝗蟲不停進迫但係冇人反抗繼續妥協，咁就叫做包容啦

相反方向講野

成個社福界都多撚得你唔少啦，由777講出口難頂過粗口

9千間入面有幾多間係為搵市民嘅錢而成立呢

佢指under section 88既公司多咗?

係老千公司多咗

包你老母臭閪呀 我最撚憎人同我講包容